你地公司嘅打風指引係點

一點後落唔洗返

2點落後唔洗返

落波之後兩個鐘返到

1號波就唔洗番

要同女同事69

有冇波都冇工翻

有波好啲

庇護工場?

巴打返開庇護工場？

+1

成日唔洗返，12pm落波office會reopen，但唔強制返工

一樣

WFH，已經做緊野
11點開zoom meeting

要Wfh

咁啱2點點計？

sam

癡閪線
係咪10號風球都要開會

Work from home

睇返record，佢智商適合返庇護工場

弱智仔

冇錯核爆都繼續

係自從wfh已經冇風假呢支歌仔唱

呢個唔知

2點囉
不過公司從來冇wfh，所以今日堅放假

大波女同事唔洗返

利申:肥仔波

Business as usual WFH 照番

打風果日用石頭出糧

1點半後唔使返

4點59分前落都要番 屌

照返工

2點後落唔洗返

我公司都係強調呢3個閪字

點撚樣都要返！

十號紅雨黑雨都要返

wfh

12點後落波唔洗返

有notebook 要WFH

學生
Zoom上堂

12點分野

4:31或之後落先唔洗返
4:30前落就要係1.5hrs內返到

幾點放工

飲食業表示要返
不過有工半
但係忙撚到仆街

Wfh
Remote control

8號前預早返，8號落做好嘢先畀走

12點未落休全日

WFH

DKLM CLS

舊公司落波半個鐘要返到

10號波都要返工
利申：香港警察

住得遠點算

WFH

12點後落唔洗返

同樣

我既訴求就係返工

都唔一定係庇護工場嘅吊船果d好似3號風球就唔做

不過樓主都應該係工場返工

點解？全公司人都住得近遲到點計

打風全公司會休息一星期

其實三號波 幼稚園都冇開

1:59要 2:00唔洗

其實幼稚園 傷殘人士個啲 三號波都唔開

ching, 你高登係咪都是用同一個user id?

幾點落波 都要返 ４點落， ６點前要返到， on9

5點呢？

同你一樣呀屌

真係你諗你啦
不過我嗰陣係判上判唔係佢公司啲人，所以唔出現都無人理

幾多號風都要翻

3點前落都要返

Home office

留係office ot

緊急服務?

返去打卡收工？

八號風但無落雨既話要返

好閪， 記得有同事住元朗， 返到來公司港島 都５點幾， 坐十分鐘放工

返去坐一坐就收工

緊急服務？

#116530 高橋ひかる
封鎖原因：copy 圖片網址

攬炒巴出咗事

#856 回覆

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

收六點？

冇講過代表幾點前要番?
我五點收工

八號都係要返

我做船公司
船公司有打風指引

咁你幾點收工
唔會6點收掛

發覺啲私人公司好懶
返政府 總之臨收工前2個鐘落波都要返
*曲

WFH 已經益左你
8 波你WFH 又唔駛做?

所以一早block咗

收6點咪好搞笑

可否暫時置頂?（暫時only)

打風咪wfh，就算咩時間落咗波都要wfh

利申：support 狗

ibiza都係

Work from Hell

Hotline 跟機場

唔記得左落左波先再慢慢問同事

機場武漢肺炎加埋八號，係咪靜過深之都

收工前兩個鐘落先唔駛返，都幾戇鳩

要WFH

過咗bar唔駛理，鍾意就返

#344625 Ibiza

三點後唔使返

唔比收工，等接間！

自從有wfh 之後， 連八号波都要做野

要2點半打後落波先唔使返

入曬d餐具未？

屌 係喎 佢的確係弱智

真放假

8號都要照返
利申：返緊

2.30前

直接返機場果啲應該好靜
但hotline總有啲客打黎問野

ching你係咪我同事

只可用公司電腦 想wfh都唔得

要WFH 睇黎呢間公司 除咗個OA 以後都無風假

ching好耐無見

自從WFH後香港所有腦細都繼續要夠office hour stand by
即係無放假

天文台预料有機會掛八號風球，請跟以下原則當風更
1. 由早上8:45:00 至晚上8:44:59發出八號或以上風球，由日間同事當風更。
2. 由晚上8:45:00 至早上8:44:59發出八號或以上風球，由夜間同事當風更。
3. 風更時間是由發出八號或以上風球至除下八號或以上風球為此(可能超過12小時)，請同事預備足夠食物。
4.當天文台预計將會兩小時内發出八號風球，請需要當更同事盡快到報到/報站去指定

我都番緊

電迅門市sales

其實都唔知番黎做乜

做邊行

WFH 開緊會

Work From Hell

一陣見

請問你係邊位呢撈得好嗎

Same

其實我都唔明 9點前掛就唔洗返上晝，即係幾多點開始計

你大學師弟 無工開, 失業廢人

work from home，屌你老母

多謝支國

LM

屌你老母

12點半

叫同事帶定電腦WFH

Wfh緊

條撚樣一早完全封鎖

13.20前

wfh
1點前落波要返工

藍屍狗隻既女同事咪鼠王芬質素
恭喜你

要home office
其實都幾無賴
取消完wfh policy
依家正常返工
打風假都要人做野

#95138 Peter攞料

老細直頭十點就wts黎問啲野搞成點

點都要死到返工 double pay

非風更
0800~1700 (幾多個風球都要番，唔準遲到）

風更
半夜掛半夜番，落左波照番0800~1700
半夜1點掛8號 朝早9點落波，就即係番0100~1700

搭的士keep 收據應該有得claim

真痴撚線公司

屋企wfh

呢條傻鳩都可以無視

去死啦你

之前行WFH Policy又打風嗰陣有講明要做嘢

今次冇講明係咪Wfh，但Teams 見到幾個同事開緊會

我繼續睇Netflix

9點仲打緊就全日唔洗返

有微風就唔洗返

打風新指引：WFH

落波後可以wfh
結果4點落
Whole day off

Thanks 已block

可能 以後打風唔行WFH既公司 先真係好公司
屌那星 香港成年 平址先打得半日至一日風 咁都仲要人做

on lun 9.
以後唔會有風假 只有wfh

垃圾公司

但香港d落後勞工法例又真係容許咁做

我都係咁
其實公司又無講明
都唔知做定唔做好

見到有幾個同事on Skype
公司乜都無講 幾點落波要返都無講
咁就乜都唔駛講 繼續睇YouTube

8號波返工開會

八號都要照返

4:30後先可以唔使返

收6點 5點落波都要返去打卡

三毛狗 拉

垃圾工

唉
8號都要番既都係痴撚線 垃圾

笑咗呢條撚樣扮撚晒蟹咁，一早扑咗

Policy講到明：就算WFH ，惡劣天氣都唔洗做野
利串：美資 公司由一月疫情開始WFH到依家，仲話諗住extend到出年6月

真 有wfh真心慘 9點起身teams開會但遲左起身

3點後落波都要返

八號波全日唔洗返
三號波就同隔離team輪流返，返一次三號波，放三次三號波

無公司

咁好 仲有wfh

放工時間前3個鐘落波都要2個鐘內死返去

Wfh
但我返夜晚

番緊 仲要等落波先有得走
垃圾工

返緊工
不過有打風錢
又無嘢做

打風照常準時回工作地點